見到d 廢老狗沖完都冇位坐,心很涼

頭先搭地鐵
一開門有個女人,左手大ikea袋,右手一架車仔
企係門口左右既人見到當然讓佢出
但我後面個廢老見d人唔郁,一野沖出去

結果當然上唔到車,仲要行返後面等個女人落

其實架車就唔多人
但佢一來一回搞到慢左
上到車冇哂位坐

面都黑哂